漢尼斯：如果德國隊換門將，拜仁將不再輸送國腳

拜仁慕尼黑主席赫內斯日前在接受采訪的時候證實，他決定和德國隊硬剛到底。
在接受采訪的時候，赫內斯說道：“我們絕不接受這樣的改變，如果發生那樣的事情（勒夫選擇特爾施特根作為首發），我們將不再為國家隊輸送國腳。”
赫內斯同時還表示他拒絕與勒夫對話：“他應該已經聽到了我們說的所有話。”

惡能到

惡撚到

咪撚柒啦漢老

紐亞都老啦
係時候俾啲後生上位
達史特根都等咗幾年
俾正選佢唔係好過份啫

惡撚過世清

應該用Leno, 弱隊出鋼門

癡撚線

獻世派主席

漢尼斯做實事 世清笠

真 leno勁過呢兩個

真係咁做既話仲有冇德國人踢拜仁?傻既都識諗啦,有料既出外踢皇巴唔好

踢唔踢國家隊係球員自己決定喎

講真，德國個陣無左拜仁d人都唔會廢好多

好大既官威呀

條友日日咬ozil

赫內斯同時還表示他拒絕與勒夫對話：“他應該已經聽到了我們說的所有話。”

希望林鄭睇到呢句

換囉，冇得出國家隊係啲球員，又唔係佢

唔係達史特根挑機先咩?

睇下到時仲有冇德國人去你到踢波囉

咁撚惡
攬炒囉

針對你愛將

你隻扭呀跌曬watt都唔比其他人上

點會冇,反而仲會多咗添,可以專心踢球會波搵真銀,唔洗比國家隊徵召道德綁架

達屎屌打啦

惡能過父狗

冇得踢國家隊仲踢拜仁黎托

漢尼斯好撚心你退撚左休先講啦

火星譯名

夠膽咪試下, 以後無人過黎拜仁搵食

都係無左哥列斯卡 甘美治 根拿比姐
大把人用啦德國

可以試下 , 有咩人會支持佢

林志偉=漢尼斯
張健宗=路維

有拜仁先廢 保定 甘美治 未轉會既曉美斯 係sule 好少少

咁既球員都唔慌好得去邊

拜狗主席

德國足總唔so佢會點

直接開口叫達史特根去拜仁好過喇

2018世界杯已經7左,小組賽出局已經令德國人傷心
正常都知成隊國家隊要換,國家隊再請返路維已經7,依加重要狗咬狗
好心漢尼斯唔好太多口

當年大猩猩讓位俾Lehmann不知幾有風度

問題係大賽你一定要放人咁你可以點俾人唔去

拜仁球員：

達根由世盃開始已經勁過紐亞啦

甘美治 兩隻中堅

球會應該可以唔比佢踢 or 限佢踢幾耐?

利申 玩開fm

永遠冇德甲

去做扭亞後備

依家除左廿美治之外
諗唔到拜有邊個係鼻屎佬手上可以做到必然正選

友誼賽先有得揀唔放人

佢不嬲多口

拜狗不嬲多口

曲線幫德國換血～

咁撚惡

啱㗎啦，正面屌柒條廢閪路維
鼻屎佬次次都煽動球員玩權鬥，今次撞正肥漢條癲佬，大把花生食

紐亞的確回咗塘
但都勁過條垃圾達屎達屎踢親國家隊都怯場
寧願用Leno好過

達屎條傻西對利記失四粒都吹奏

德國球員覺得德甲重要過世盃？

紐亞咪一樣失咗三球

疤狗防線問題

曼聯算唔算弱？

笑死 以為自己好大

挑咩機 話球會行先姐
唔通坐後備都專注國家隊先咩

Leno對利失左幾粒

On9你估當年拜狗高層無出過聲咩

拜仁有權咁做既咩？禁固班國腳？

三粒，屌打達屎

廢老靠嚇啫

ching玩開fm都知fm d權係現實根本唔係咁

friendly先得，同埋就算限時間佢都可以當你鳩up

漢尼斯會唔知？使你條毒撚教？

如果德國足協同拜狗鬥硬淨就好睇
以後唔再選拜仁既球員入國家隊 睇下到時邊面損失大

仲生人擺死地
達史Leno依兩年表演仲好過個過氣龍

多蒙特成為德甲一哥

係都幫RB黑鳩佢地兩隊啦

到時德國球員好大機會考慮前途問題唔加盟拜畜
諗起都扯扯地

就係咁先難得，無論私底下有冇都好，現實係：
1）真心唔覺有報道炒作話拜仁／大猩猩出聲 (某啲名宿訪問話覺得大猩猩好過列文就實有啦)
2）簡恩冇發爛渣退隊，真係做後備
3）季軍戰列文讓俾簡恩打，靚仔收場

德國隊＝港共
拜人＝中共

喺肥漢眼中，簡尼、上次3件到今次紐亞，路維已經係第3次玩權鬥搞鳩拜狗
佢做主席再三咁被人搞，今次玩到咁僵好正常，我甚至幾欣賞佢今次咁做

達史特根咪去咗巴，有料

德國版傑志
球會大過國家隊

ben

唔記得轉AC

傻撚左，冇得唔出賽個wo，唔出會比人罰到傻

宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

諗起work experience個meme
達史特簡:
路維:

:我要做正選
:但你冇國家隊大賽經驗
:我需要機會
:但你冇國家隊大賽經驗

敗狗呢隊球壇毒瘤惡到

屌你隻針狗咁能串

FC咗未
呢條監躉廢老個嘴臭到

針狗係講邊位

毒瘤

港父

bear

賓

冇拜仁既德國隊 唔覺得有問題

鼻屎佬好似之前話左唔召曉姆斯

Kroos同Werner都廢

霸氣

中前場各打少1個

Leno

啱 最好所有踢過拜仁嘅球員先可以入選

ozil can khedira都冇得打啦

英超撲救第一

好呀, 俾我係鼻屎佬即轉達史打下
睇下仲有冇德國球星想過來拜

其他球員都唔撚服啦

FIFA

除咗入球能力強嘅基拿比，拜仁其他德國國脚都唔係咁重要。

咁你地排啦 我搵個方法簡單易明列出黎姐

全盛René Adler屌打佢地

乜水

9粒達

00後?

意外

佢10後

02年

jxx勁過牠

哥列斯卡？

德國隊唔係無人才，清走曬d拜狗實得㗎
不過以鼻屎佬d濕鳩性格
中堅唔用sule, 唔選hummels就得返ginter, 玻璃人rudiger同tah
中場唔講啦, 雖則kimmich都係普普通通, 但係冇佢幫kroos執屎其他人鼻屎佬又唔肯選
三箭頭咪唔好用gnarby囉, 睇下點

年年都出嚟吠

認真唔用都唔差得遠
唔好睇到甘美治咁高,吹到拿姆接班人但打親都成日燥底唔知做乜鳩
gnarby唔好以為佢好重要係因為前場排埋D濕鳩陣先好似好突出

唔重要呀
你個reus入到波咪得
仲有嗰d咩weigl

德國一向我大哂我玩哂

Kimmich同Süle有冇人頂到佢地?

德國毒瘤

梅斯達菲頂哂兩個位啦

惡能過狗

事後雪，咁國家隊就唔會有第二次召入有態球員既機會

短期可能頂唔到既, 但玩到咁串, 以後點踢落去

幾叻

拜狗同堆球迷個種柒

拜狗惡過黑社會

放題

梅史今季所有比賽不失球+全勝

巴狗真係弱智

駁唔到

原來係多狗

呢條友燈力幾屈
甘美治燈到入世界波
gnarby燈到4球

強帖留名

打正前鋒既werner好似都未試過大四喜

雖然老漢真係好撚惡,但人地真係有料惡得出麻

仲要冇提個傷梗既goreztka，唔係都冇咁燈

紐亞又一次證明達屎唔係佢果皮

Leno>>>達

dost>lewan

Me>u

代表一眾拜迷感謝佢

我同泥妹同級

慕獨

笑死

拜仁勁

都係廢隊幾多年無贏過歐聯

系，西甲肉便器

前場排埋D濕鳩陣

一個就做隊長
另一個就入波
你條碌柒就潛咗水

無所謂啦